====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour tous les voyageurs venant de l ’ Est par les routes : Nationale N° 19 , Départementale N° 13 , Nationale N° 21 et Nationale N° 3 , il serait possible de pénétrer dans Paris par les bords de la Marne et le Bois de Vincennes où les Autos se diffuseraient vers différentes Portes de Paris , en évitant complètement toutes les Agglomérations qui , depuis la Guerre , se sont constituées dans tout l ' Est de la Banlieue Parisienne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

